港澳辦：選擇繼續履行議員職責是明智之舉，值得肯定

【Now新聞台】港澳辦指15名民主派議員宣布所謂總辭，再次表明了與中央頹固對抗的立場，是對中央權力及基本法權威的公然挑戰，予以嚴厲譴責。

港澳辦指，人大常委和特區政府的決定是為了維護法治和憲制完善，部分反對派議員將人大常委履行憲制權力污衊為政治打壓，策動所謂總辭充分暴露了他們為了政治私利，罔顧市民利益的本性，如果想以此鼓勵激進抗爭、乞求外部勢力干預是打錯算盤。

港澳辦留意到一部分被標籤為反對派的議員沒有被綁架上總辭的戰車，選擇繼續履行議員職責是明智之舉，值得肯定，又指總辭不影響立法會運作，少了一些搗亂破壞力量只會更好發揮建設作用。

係值得肯定的

蟲泰嘅功能

就係養四眼